［絲打入］你地鍾意青靚白淨定陽光大隻嘅男仔？

示意圖：

青靚白淨

陽光大隻

青靚白淨
陽光大隻

靚仔

呃正皮

而家女仔好似普遍鍾意高大黑實多過斯文白淨

我自己係斯文白淨(達哥身型)
但我中意大隻D

所以負皮

利申：巴

連登無乜絲

咪係

大隻斯文唔得嘅